關於總辭，泛民主派成日話打議會戰線守住議會，想問下有邊次真係守得住?

咩民意授權唔夠果啲唔講啦因為都未有任何公投或民調表明，但泛民口口聲聲話要打議會戰線，守住議會戰線，OK我明。

但我想問下泛民主派有邊次真係守得住呀？高鐵，明日大嶼，國歌法，國安法，有邊條係守得住呀？你連內會主席都都比人洗橫手搶左去而乜都做唔到呀！講咩議會戰線呀？戰咩線呀？你條戰線一早已經比人攻破左喇，泛民主派！

咁多年黎知唔知點解你地泛民比人話飯民呀？議會戰線收皮啦

守毛,,守住自己份糧就真

因為守到果D, 保皇係唔會哂時間提出, 除非係政治需要

多謝中央送多每人120萬就真喇

已知佢地係入面做唔出乜野
點解你會覺得佢地總辭之後做到更激進既後續?

即係重要野政府要過都係過到 泛民有咩作為 除左出糧

咁總辭咗之後呢？

呢1年,仲有allowance

飯民打手唔好成日問人總辭左之後呢乜乜柒柒啦 而家冇議席既人做近咩呀? 自己去睇下啦

所以都係冇答到

冇分別，咁多幾個人喺議會鳩up下有乜所謂？

其實仲守到d乜
遲d拉布 用國安法拉哂佢地

我叫你自己睇下 大家係議會外做咩野呀 冇答到 唔好咁肉酸啦好唔好呀

班議員係廢呀，但辭咗就係連議員身份都冇既廢人，有乜好處？

咁廢人就死開啲啦 要你係入面做乜

咁上年係咪好多議員用佢個身份幫咗手足？

總辭可以換到人？

建議巴打可以讀下歷史，睇下杯葛臨立會之後點

議會人地玩晒 扮咩仲有議會戰線呀? 總辭之後大把議會外既野可以做。你留係入面係冇野做到＋認可中央恩點

飯民撚，唔該啦

是旦啦 泛民提早wer爛塊面 好過選舉後當選完先黎話唔否決正苦議案

我唔洗讀歷史去同你講邏輯，如果所謂守住議會戰線既論調唔成立，請問你地飯民留係入面仲有咩意思呀

之後果屆泛民票數贏保皇成倍

但先前喺臨立會通過咗既議案有冇收番？

你可唔可以提供一個Actuallyn可以阻止國歌法，國安法既手段？

至少上次拖咗半年？

你以為無臨立會啲法案會過唔到咩？係咪唔記得一直以嚟建制係大多數，咩法案都過到？

你可以起底睇下我立場，係本土定點。

一向我看待泛民既態度都係覺得係佢地有利用價值

佢地喺議會的確作用未必好大，但你唔會知道冇咗之後會係點。

咁照你既邏輯，由day one開始都唔應該玩中共既小圈子選舉？

一向政治都係將自方陣營利益最大化，但我睇唔到杯葛可以帶黎咩實際利益

點樣阻止到冇人知因為已經立左 但你班泛民留係議會已經冇野做到係不爭既事實，所以「守住議會戰線」呢個point唔成立呀明唔明呀 唯一既論點都唔成點仲憑咩留係入面

即使個結果有可能係一樣，但個過程係咪可以冇咁順利？

議員既資源呢？社會地位呢？有民意背書既justification呢？

其實有個人出黎鳩up都爭好遠

你唔係議員會唔會有人理鳩你？

可能你會話而家都冇無視緊，但冇咗議員身份一定可以更過分

點解要攞day one比？
知唔知點解今次多左人叫泛民走？因為今次係人大委任，咁既原則都可以放棄，咁唔差在背棄民意

當年老鼠成要通宵開會
你地全部返屋企訓教
得番三個開會打40個

結果重要過過程
如果泛民仲喺度諗住好似以前咁喺議會議事，咁都係算撚數啦
坦白認自己係為左份糧咪得囉

因為性質都係喺中共set 既rules下玩議會遊戲

咁佢背棄民意既話又同泛民quit哂既議會有分別？我又唔睇唔出分別

但而家冇議席個批人又好想入去喎
永遠都係將功勞歸自己個派

議員資源 即係為左月入十萬喇

社會地位? 唔通冇左議會=冇左社會地位?關咩事?而家大把人冇議員身份一樣好幫得手

民意justification? 而家係咪有公投話支持泛民做多年?冇喎, Justify唔到

大把人唔係議員都好多人理, 國際戰線議員打出黎架?

人地經民意授權and講到明一定做到野 唔係你班飯民完全做唔到 鳩叫最黑暗一天就算

咪係囉 不如大聲啲話份糧對抗爭好重要咪仲好 講乜春議會戰線 笑話

咁不如成班垃圾收皮算啦

啲老鬼cap咁多年水都搵夠可以移民啦

有第三條路
政事台討論中

所以而家係比佢入去袋錢一年收皮好
定呢一年都唔比佢要佢即刻收皮好
乜乜總辭然後點點點多餘
因為我肯定總辭之後冇乜幾多個會做野

先用同一處境先，如果新個批得22席，佢哋可以做到d咩
嚟緊好大機會有35+，做到既機會緊係好大啦

咁講當初應該唔好回歸中國添

20年前比飯民老點情有可原

而家仲聽班契弟9up?

人地未做 我同你都唔可以100%講人地做到咩
但人地講明會做得比泛民更Aggressive所以初選先投佢地，即係一定會好過泛民呢隻鳩坐鳩叫民主最黑暗一天，除非佢地做完背離投佢地既人囉

而且我而家一直講近係 泛民而家唯一支持留守既理據係「議會戰線」，但呢條戰線一早已經敗到冇得再敗，戰線都唔存在，佢地唯一留守既理據都唔solid, 想問下係冇理據，冇民意授權只有阿爺欽點下，佢地留係度做咩而唔係總辭搵突破

街頭戰線？
高鐵，明日大嶼，國歌法，國安法，有邊條係守得住呀

唔上街lu

入到議會，係唔係做到可以更加aggressive都未知

唔好忘記送中條例最後係由群眾群起反彈而收皮

靠泛民係議會一早收皮，泛民都講過本身都預左送中係會過

梁振英唔係特首之後，影響力係咪都一樣先？你唔可以否認議員身份既作用。就好似嗰個會考0分個區議員，如果佢唔係區議員有冇人理鳩佢？

其實唔係聽佢，唔係信佢

只係佢喺個臨時議會帶出既作用>佢唔做

恐怕不是很大呢

只會被人一種戀棧權位嘅感覺

咁依家高鐵，明日大嶼，國歌法，國安法 邊條係街頭戰線守得住？

飯民呀哥，你用689做例子話有必然好過冇呀嘛

咁我用黃之峰梁天琦做例子答你唔係議員冇一官半職一樣可以好有影響力，得唔得o唔ok

跟本做到野就冇關係 何況你今次係比人欽點 唔係比人選入去呀

0.1%作用 vs 0%作用 我會揀0.1作用

係呢幾個議題上 有邊個係反送中咁樣街頭過?

唔好轉移話題啦, 而家我講近泛民自己唯一留守理據都冇理據呀

咁負面作用呢?

講真我真係好睇唔起飯民咁軟弱

連敵人都輕視佢哋啦

影衰埋香港人

照覆下你啦樓主
議會戰線都係盡做同拖延
無話好有成效 失敗例子多不勝數

叫做成功既我俾d例子你啦
咸豐年間23條
無分析力既就可能會話係田少
田少梗係有功
但無泛民當年抗爭在先
唔通田少最後都會自動轉軑咩

2015 發叔政改
版權條例
梁家騮 醫委制訂
2019 送中 由廢塗做委員會開始擋 到最後先叫有“成果"

下？好多個議題都有大把人出黎喎，蒙面法嗰陣都有啦 咁有有冇守得住
唔係你阻唔到就完全唔做
其實依家上街頭都肯定無可能擋到個痴撚線政府過任何嘅惡法架 係咪又唔上街？

咁有幾多個黃之峰，梁天琦，羅冠聰？咁既然你講到議員身份係同影響力係冇關係，咁梁天琦當初參選議員係為咗咩？

咁未來一年你係咪OK with個議會如入無人之境咁通過哂所有佢想通過既議案？可能以前要半年時間通過既，可能1個星期可以過哂。

重點唔係結果而係可唔可以拖慢進程。由day one開始個議會既設計就係阻止唔到議案既通過

以前港共仲會守下遊戲規則啫

而家連特手都比人制裁

玩法都唔同啦

23條係因為50萬人上街令田少要臨時轉

2015發叔政改係因為建制碌柒

留任仲有其他points 我見手足都講過啦亦
咁你唔入去議會 總辭又有咩意思

咁大家都重覆講過晒啦當然

我又唔覺得許智峯朱凱廸嗰啲好軟弱喎

或者你可以講下你理想中既議員抗爭係如何？

梁天琦為左入議會真抗爭 而唔係over my dead body

係唔係都過架啦 咪加速囉 國安法都過埋仲有咩好驚

又想攬炒又想拖住唔好咁快死

再重申一次, 泛民連唯一理據都站不住腳, 點解要接受委任?

田少果次咪講左囉
政黨議員不嬲有動員力
03年無政黨議員蘋果動員
靠tg gp+lihkg 號召50萬人?
邊個申請不反

2015都要有人坐係道夠票先得

我認為現在向共產黨低頭代表軟弱

而議會中進行抗爭是要在港共依然遵守一定遊戲規則下進行

但依家由中聯辦到官員任命都越來越左

請問閣下認為佢哋留喺議會仲有咩作用呢

唔好差開話題 你講呢啲可以點justify到名正言順接受中央人大委任?

我隔離post copy過黎啦

眾所周知 香港情況會惡化
惡化有2種
整體平均地惡化 即係攪炒
不平均地惡化 即係清算

攪炒我地一路推緊
清算呢? 我地點樣去prevent
議會戰線盡量拖延 唔係話唔夠打就走場
爭取資源去打官司同援助手足
仲有好少有人提到既議員政治能量

但總辭之後點? 反而先係已知既結果
我地陣營得到d咩?
最多人講係國際 民意
明明我地2樣都有

但資源 我地無
清算 我地無辦法擋

清算同攪炒唔同
唔好以為加速清算就係加速攪炒 其實唔一定太成正比

攬炒從來都唔係淨係炒自己。

咁許智峯放屎水叫唔叫議會抗爭？另者大家對議會抗爭定義唔同，不如你講下你想像中既真。抗爭係咩？

如果接受委任得到既利益>總辭，我會支持。反之亦然。

點解唔講下總辭有咩作用？

網絡23條成功守住

即係講到尾都係為錢喇 咁咪坦白啲囉 為錢接受委任絕對make sense

呢個係靠教主 唔係泛民

係囉

冇咩所謂

大家都要搵食養家

岩呀 搵食岩既 但唔好講咩守住議會戰線呢啲大話 坦白啲大家明

講真你入到去放完臭魚放埋屎蜢又點呢

咪一樣過曬啲惡法

又講委任既point
特首都係小圈子 委任

如果100%可以委任個泛民又好 本土又好
總之是撚但咩人都得 俾你揀
咁你揀唔揀呀?

委任埋個黨主席你做 你做唔做呀?

無投票無民意喎

講到尾咪又係利害關係

你入到去唔到路咪辭左 依家結婚咩 一生一世

所以而家真係唔存在議會戰線 因為一早比人攻破晒

一路都有講緊係錢

唔好成日幫班友仔搵借口啦好心

欠撚咗佢哋咩

佢哋欠選民就真啦

我地冇義務要幫尊貴議員養家養助理

咁慢必 大舊 都有

點解為錢唔可以係其中一個原因？國際線係咪唔駛錢？搞遊行係咪唔駛錢？打官司係咪唔駛錢？整banner係咪唔駛錢？佢地旗下做野既議助係光合作用？

朋友，問咗好多次總辭有咩作用，你都好似冇答

冇錯，班泛民係好垃圾，但放喺議會度擺我唔介意，就算變哂鄭錦滿呢啲垃圾都好過冇

copy 過黎

盡做 情況再惡化 辭職隨時都係考慮之列
就算今次總辭 都唔係唔得 只係個概念要清楚
至於資源
你去睇下眾籌相關既post
仲有法庭 聽審
所有支援
文宣 文化歷史整理記錄
傳媒 例如眾新聞 hkfp
成個黃圈
都係講資源

當年孫中山都籌錢籌到俾人叫孫大炮

其實唔駛你幫，除非你出糧

我係納稅人來

但你有冇得揀？

sorry

以上呢啲我都覺得冇咩用

純粹飯粉自我感覺良好多

我又唔係話我而家養班飯民

係老老實實講佢哋餓死收皮都唔關我事呢

自已睇新聞啦，講到得教主一個有出力。就算係真，咪即係代表議員戰線有嬴過囉，如果唔係而家上連登改圖都俾人告呀。

在三天審議中，泛民議員多次使用議事規則中點算出席人數的方法「拉布」（冗長辯論，用議事規則消耗時間，拖慢議事進度），包括剛勝出新界東補選、於2日才首次參與會議的公民黨議員楊岳橋亦曾提出點算人數。

的確係，但反正個政府啲錢都鳩用，我又冇得揀，咁啲錢俾泛民好撚過

好啦
你都講到咁
不過話時話咁恨錢不如奶共啦

冇話唔可以為錢, 但而家泛民只係拎「議會戰線」出黎講, 對於為錢可以話係隻字不提，如果大大聲聲話我地係為錢既，成件事咪make sense囉，不過又要扮野有議會戰線可打呃人好可恥囉

咩邏輯

條友都前後矛盾 開頭又話自己冇得揀 之後又話比泛民好過 都冇得揀又點到你話事 而家政府咩都做得出, 一定出糧架唔可以扣糧?

其實只要有現任肯帶領，講一次黎緊一年大家點做，一齊打啦！局面肯定比而家好好多 - by區諾軒

岩呀，所以留係入面修改議事規則就最好

反送中咪守住左囉
好成功

大J話拎筆錢去食沙律啦

議唔議會戰線係咪真係咁重要，更何況許智峯放屎水算唔算議會抗爭？郭榮鏗拖半年算唔算議會抗爭？

今次入返去隨時咩都冇得玩啦

共產黨最叻得吋進呎

你跪得下一步就叫你含

泛民開頭表示係認為守唔到 但估唔到群眾咁大反彈 所以佢地認為係奇蹟